金拱門扭扭粉冇得加芝士啊！

冇曬生存意義。

你諗下，在星期一至五繁忙的早上，
麥......唔係，金拱門嘅早餐拯救了幾多起早貪黑嘅香港打工仔。

佢地默默耕耘，
為呢個社會嘅發展做出無法計算嘅建設與貢獻。

陪伴住佢地一日之際開始嘅，
就正正是金拱門的早餐。

扭扭粉佢雖然唔係話特別好食，但對於啱啱起身嘅人黎講，
一碗熱騰騰嘅扭扭粉有雞蛋有火腿扒係比人嘅幾咁溫暖嘅感覺。

冇錯，
那就是媽媽的味道。

在繁忙的早上，令你精神充沛。
保持最好嘅狀態去開始你一日嘅工作。

加塊車打芝士，那濃郁經發酵過的奶香味，
可以令到佢嘅味道昇華，並可以令人吸收到更加多嘅能量以及營養。

那正正是打工仔所需要且不可缺少嘅能量。

扭扭粉，係唔可以冇咗芝士。

擺食

月頭就冇咗啦

BTW 我加多咗個包用佢個芝士掉落去扭扭粉解決曬

店員笑咗，我都笑咗。

佢哋笑我on9
我笑佢哋睇唔透

我嘅精神食糧黎架

好耐冇食過佢個早餐